
import React, { useState } from 'react';
import { ChevronDownIcon, ChevronUpIcon } from '@heroicons/react/24/solid';

const FAQ = ({ questions, pageType }) => {
  const [openIndex, setOpenIndex] = useState(null);

  const toggleQuestion = (index) => {
    setOpenIndex(openIndex === index ? null : index);
  };

  // ✅ Add your real questions and answers here
  const defaultQuestions = {
    product: [
      { 
        question: "What payment methods are supported?", 
        answer: "We support Visa, Mastercard, Maestro, and other major card brands, with additional alternative payment methods available on request." 
      },
      { 
        question: "How long does integration take?", 
        answer: "Integration typically takes 1–3 business days using our ready-made API and documentation. For more complex setups, it may take up to a week." 
      },
      { 
        question: "What are the transaction fees?", 
        answer: "Transaction fees depend on your business type, volume, and risk category. Contact our sales team for a custom pricing plan." 
      },
      { 
        question: "Is there a setup fee?", 
        answer: "We do not charge a setup fee for standard integrations. Custom or high-volume setups may include a one-time configuration cost." 
      },
      { 
        question: "Which countries do you support?", 
        answer: "We work with acquiring banks and partners in Europe, the UK, and other supported regions, enabling global card acceptance." 
      },
      { 
        question: "How secure is the platform?", 
        answer: "Our platform is fully PCI DSS compliant, with advanced fraud prevention tools, tokenization, and 3D Secure support." 
      },
      { 
        question: "Do you offer technical support?", 
        answer: "Yes, we provide 24/7 technical support through chat, email, and ticket system for all active merchants." 
      },
      { 
        question: "Can I customize the checkout experience?", 
        answer: "Yes, our API allows full customization of the checkout flow, including branding, payment methods, and UI." 
      },
    ],
    booster: [
      { 
        question: "How does this feature improve conversion rates?", 
        answer: "Our booster tools analyze transaction data to route payments intelligently, reducing declines and increasing approval rates." 
      },
      { 
        question: "Is this included in all plans?", 
        answer: "Yes, the booster feature is included in all enterprise and high-volume plans at no additional cost." 
      },
      { 
        question: "Can I use this feature with my existing setup?", 
        answer: "Yes, our API integrates seamlessly with your existing system without requiring major code changes." 
      },
      { 
        question: "How is performance measured?", 
        answer: "We track key metrics like approval ratio, latency, and conversion lift through your merchant dashboard." 
      },
      { 
        question: "What makes this better than competitors?", 
        answer: "Our system combines smart routing, AI-based risk analysis, and tailored acquirer pairing for high-risk merchants." 
      },
      { 
        question: "Do you provide implementation support?", 
        answer: "Yes, our integration team will assist you during setup and performance testing." 
      },
      { 
        question: "How quickly can I see results?", 
        answer: "Most merchants notice improved transaction performance within the first week of activation." 
      },
      { 
        question: "Is there any additional cost?", 
        answer: "No, this feature is part of our standard offering and does not require any hidden or ongoing fees." 
      },
    ]
  };

  // Use passed `questions` or fallback based on `pageType`
  const faqQuestions = questions || defaultQuestions[pageType] || defaultQuestions.product;

  return (
    <div className='flex flex-col gap-10 container mx-auto px-4 pb-20 mt-[-50px]'>
      <p className='text-5xl text-[#111021]'>FAQ</p>
      <div className='grid items-start grid-cols-1 md:grid-cols-2 gap-5'>
        {faqQuestions.map((item, index) => (
          <div
            key={index}
            className='bg-[#FCFCFC] rounded-2xl px-5 py-3 cursor-pointer h-auto'
            style={{
              minHeight: '64px',
            }}
            onClick={() => toggleQuestion(index)}
          >
            <div className='flex items-center justify-between gap-6'>
              <p className='text-2xl text-[#111021]'>{item.question}</p>
              {openIndex === index ? (
                <ChevronUpIcon className='size-4 text-[#1F1F1F] flex-shrink-0' />
              ) : (
                <ChevronDownIcon className='size-4 text-[#1F1F1F] flex-shrink-0' />
              )}
            </div>

            {item.answer && (
              <div
                className={`overflow-hidden transition-all duration-300`}
                style={{
                  maxHeight: openIndex === index ? '500px' : '0',
                  opacity: openIndex === index ? 1 : 0
                }}
              >
                <div className='mt-3 text-[#111021] opacity-80 pb-2'>
                  {item.answer}
                </div>
              </div>
            )}
          </div>
        ))}
      </div>
    </div>
  );
};

export default FAQ;
